原來混亂中警方精神壓力大做乜都得

體諒wo
咁我都唔知我精神狀態不穩情況下會做乜啦

壓力太大要爆啦

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

強烈建議歐美向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

應該得白卡佬同佢打係公平

有咩分別
白卡佬同警犬犯法都唔撚洗坐監

體你老母

白卡

體諒埋我依d白卡人士
我癲起上黎都唔知會做乜

好多人精神壓力都好大

成日都賴壓力大

我地依幾晚無教好訓
幾多萬人都無
你班仆街轉下更又有冷氣涼

半年之後犯案都係因為12/6壓力大做成

食多幾場暴動啦 仆街政府

唔得就攞白卡啦

警方有無體諒示威者?

精神不穩去鎗房都囉唔到鎗

但個個配撚晒槍